DLLM~雖然係遲咗，但印度神童+香港燈神呢個COMBO真係好L堅~~!!!

我錯啦~~~大佬
比返d錢我啊

原諒我啦~我知錯啦